[有圖] 浴室瓷磚上出現白色一舊舊物體

如題，企缸牆上瓷磚生左d白色既野，而且會重生
有無人知可以點處理？

沖涼房比較下既位置有日多左d白色野

有兩pat白色物體，放一隻拖鞋係度比你地睇下個大細

發現佢之後就覺得係發黴，所以用漂白水好好咁清潔左成個企缸，但最神奇既係瞓左晚覺之後佢地居然生翻出黎！
雖然形狀有d唔同但位置一樣

於是我用比上次更濃既漂白水又再清潔過一次，但過半日之後佢又再生翻出黎
有無人知咩黎同可以點收佢皮

係咪係裂縫入面生出黎架

裝修得唔靚？

曱甴蛋

細到咁 想轉個身都難

一樣

唔知，但似係啦
不過我真係睇唔到有裂縫

google 白華

咩黎

之前有類似post講過、好似係d膠發漲

玉莖重生

好得意

白燁, 滲水

我舊屋都試過
聞吓佢仲好臭

好窄

防漏膠發漲

叫左你唔好射落牆度啦

樓主好靚仔

on9?

做乜鳩

自己放大睇清楚先屌人啦

業主買翻黎第一手，我地黎住之前無裝修過亦無人住過

This is Hong Kong

一打唔洗找

好撚好笑呀，你老味

屌
原來回錯po

圖load唔到，不過睇d形容覺得似啦

會有長遠問題
屌 好彩我只係租客

人地個d好大型
我個d簡直係蚊型

咁都細

東環😎

用水一沖就溶
下次重生個陣試下，不過睇翻樓上比我個d資料似乎無用

可以點解決
係咪只可以叫業主裝修，無其他辦法？

樓主屌你全裸自拍
雖然太短睇唔到

一打膠唔洗找
上面個個無聊都算，下面居然有人跟埋一份

內層滲水, 你表層點洗都無用架啦

清完用火燒再抹酒精

師兄請問你最後點處理？

第一次睇就好笑。。第2次就。。

東環？

水+牆身化學反應

搵五金裝修佬啦

更加好笑

係巴士到笑到收唔到聲

所以有人話連登好多on9仔
原來係真

事實係......

漏水打過針 或者雲石掃口位入水 導致件石索水氣流白華

應該就係膨脹膠谷返岀黎啫 冇咩特別
不過你牆身雲石定瓦仔？ 如果係瓦仔 好易谷爆

沖涼房裝修好靚

rich

佢嘔白泡呀

咁都發現到樓主會唔會太勁

第一次都唔好笑

酒店咁

原來係死毒撚

第二次更加好笑
第3次會笑撚到仆街要執腸

第4次咪可以入紅館開show

個垃圾假膠真係好撚煩
成日以為改個假膠名
做啲柒嘢以為好好笑
屌你老母戇鳩鳩

巴打咁留意我

第1) 你作為租客千祈唔好搞, 你先影相保障自己, 然後同業主講, 因為要完全整番好,起碼幾皮野, 如果你唔同業主講, 或者個業主是仆街仔, 第日佢收樓, 可以屈9你整到滲水, 到時扣起你按金再CLAIM 9你, 依D CASE我見唔少

第2) 出現白華既後面是什麼位置???? 如果係房間, 或者有衣櫃, 就大撚獲

第3) 千祈唔好自己叫師傳上來打針或者油歷油, 出現白華走去打針或者油歷油係好撚ON9既行為, 等如你開傘一樣, 掩耳盜鈴, 但白華會一路繼續擴散落去, 所以一定要搵業主起磚整

東涌東環

留意你老母多啲
冇上一排 對上嗰次上
柒左喺到死兜
當正個名免死金牌咁

邊次先
假膠既野我係唔會做
我剩係記得幫你報左驚

test

壁癌

豪宅？

On9仔 咁你咪係bam囉 自爆呀你？

hahahahahahahahahaha

個底做得唔好/老化 有冇十幾年？

叫業主搵人整 唔洗錢的

挑走掃口粉同個圓圈位，開抽氣扇放幾日水氣唔好濕水，乾哂就用掃口粉同雲石膠封返。

如果再翻發就要拆石重裝

好似係雲石，不過唔肯定
可以話承建商整得唔好？

好一般咋…望落去好睇但好多細節都做得唔好
譬如天花板d漆已經甩甩地

間屋好細架rich條春咩

有白華 通常都係磚牆先會有 石屎好少
好難搞 係入面啲水份蒸發谷出黎

成個post最有心幫我
多謝你，超詳細
1. 已經影左一堆相，連清洗緊既相都有 會聯絡業主講翻個情況先，好彩我地只係租一年
2. 白華牆身後面照計係出面走廊，但走廊同廁所中間會唔會有其他野就唔知啦，反正唔係單位本身
3. 放心唔會自己叫人上黎整，反正個物業又唔係我既，會叫業主自己處理翻。起磚處理諗落都覺得麻煩。不過真係好恐怖，處理不當會繼續擴散落去 而且舊野本身近睇有d噁心。

應該係

yes, 三/四百呎豪宅

新樓黎，我地搬入黎前無人住過

會架啦

咁我咪幾日無得沖涼？
同埋搞咁多野應該要搵業主先

我都google到話好難搞
好彩無買依個單位

東涌東環
搵業主搞啦，應該仲未過保養期

東環 ，樓豬tower 幾

生菇

efflorescence

係咪廁所防水做得唔好入咗石屎 ？

定係後面係pipe duct漏水

成個Post低質到

上面啲人做乜鳩 諗住學下野睇下有咩方法
點知有班on9仔

( Show Blocked User - Rion )
On9仔柒完咪出黎獻世啦

你Ｄ精液